有無人非常之鍾意聽真話

利申 本人就係 好鍾意聽真話

有啲嘢得就得，唔得就唔得，係就係，唔係就唔係，有可能就有可能，唔好同我講啲垃圾安慰同鼓勵說話 尤其是明知個機會根撚本就好微，又講啲大話呃鳩人話咩 只要你努力就得㗎啦😝仲有機會 放心啦💪🏻

WTF? 我屌你老母臭閪啊？講埋曬呢啲咁嘅垃圾大話同鼓勵說話係咪以為自己好撚正能量所以話 我幾時都同人講 唔該你講真話 熟我嘅人都知講假話嗰啲我一律星佢五巴，靚女嘅星七巴，靚仔就唔打

有無人明我講咩？

想聽
但聽完會自己唔開心幾日

好快過啦訓練多啲 你就會有強大嘅心臟
btw負皮即係點鍾意聽假話？

成日想知自己個樣係人地眼中係點
覺得自己好樣衰搞到個人冇哂自信

可惜好多人都好玻璃心

想

太在意其他人既睇法會迷失自我

我努力改緊佢講得啱我唔會駁 只要態度ok的話 但係都好多輸唔起 有人講佢無論係咪啱佢都要話返人轉頭

係啊 所以無返咁上下智商同判斷力都係唔好聽太多人意見

我廿一二歲前都係有啲在意，聽下聽下就覺得都係好門面咁9up 下其實最清楚自己既咪就係自己。

如果在意人哋點樣睇你不如自己諗下自己點樣睇自己仲好過

控制脾氣同面子問題都係一個學問

我好討厭 sorry / 加油 之類嘅說話, 覺得係meaningless, 對事情一d 實際幫助都無

其實係會比人感覺好mean, 所以我都會講，但係真係好討厭人地對我講